有冇人覺得近排「尷尬」呢個詞語出現得頻密左？

有d post有人懶幽默又問人「會唔會尷尬左小小」
有d post有人表達得好柒又問人「會唔會尷尬左d」
其實我只係想講中文表達可以用好多唔同詞語
下下都咩咩咩會唔會尷尬左小小好撚柒春煩

啱 中文水平再一步下降

咁都要開post屌

因為真係好煩...而且唔係一個人都尷尬前尷尬後
講到真係有d尷尬

咁應該用咩字詞取代「尷尬」？

我唔識點答你，但表達覺得尷尬既意思可以用好多唔同既方式形容，只係之前係幾個post持續見到呢個詞語幾十次好煩

即刻loop下魯魯修首"多尷尬"先

呢個post最多

懶得搵link過黎 出面仲多